以後叫林鄭柒首啦😂

777

叫林柒柒柒

林柒月娥

777好吉利
單字一個柒就話姐
你會唔會罵人：你好柒柒柒啊
成班人係到起哄